足球幾時有24秒進攻

可以鼓勵進攻

唔夠可以加到30秒

返玩具台啦

幾時裝冷氣

哥迪奧拿：屌你老母

幾時有走步？

24秒可以跑幾長？

玩具撚

夠射門

防守三秒區啦

禁區外入波當入3球

非法防守 一定要有

犯規出去開界外球

5分鐘就差唔多

咁成場一定好多飛機

打手有冇12碼？

你當玩足球機吖

你想睇日本隊行路？

回半場已經違例

幾時有得涼住冷氣踢？好似玩玩具咁

踢幾分鐘就嗌暫停

Hi一hi手仔就犯規
個個踢君子波

咁唔撚洗玩猜波組織
下下長傳急攻

有幾時有女女出嚟跳舞？

其實平時睇球會 都唔多見日本呢個咁明顯既情況